文明衝突論係大春袋

頭先係維基試左被秒刪，快煲大佢。
國際文宣!

麻煩各位手足幫手推上熱門
YouTube 戰線認真要打
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

呢個？上到喎

你文宣香港同支那文明衝突，一定被秒del